香港 FIFA Pro Club 公海 Telegram Group

忽發其想，開個tg grp方便大家用嚟:

1.邀約友賽

2.球隊招人

3.球員落班

4.新隊埋班

咁就唔洗開post爬文，隨時搵到人打proclub～

歡迎大家隨便加入:

pish

忽發奇想

1

條LINK 入唔到

推

呢條試過好多次都得

點解唔開 discord 群 ?